[突發] Twitter已封鎖777 acc

Twitter快手

777上黎連登開你問我答啦

假的

搵唔到黑警個Twitter，其實係咪收咗皮好耐？

上fb ig tag埋柒婆啦

yep this is fake account

Facebook 做嘢啦。話事話，大家要督灰吖

Fake news